{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512963176","data":{"timestamp":" 947512963176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512963814","data":{"timestamp":" 947512963813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512964070","data":{"timestamp":" 947512964069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512964639","data":{"timestamp":" 947512964638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512965799","data":{"timestamp":" 947512965798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512966570","data":{"timestamp":" 947512966569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512967994","data":{"timestamp":" 947512967993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512968898","data":{"timestamp":" 947512968898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512969534","data":{"timestamp":" 947512969534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512970478","data":{"timestamp":" 947512970477"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512971131","data":{"timestamp":" 947512971130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512973556","data":{"timestamp":" 947512973555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512973813","data":{"timestamp":" 947512973812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512974754","data":{"timestamp":" 947512974754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512975646","data":{"timestamp":" 947512975645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512976496","data":{"timestamp":" 947512976495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512977396","data":{"timestamp":" 947512977395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512980179","data":{"timestamp":" 947512980179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512980616","data":{"timestamp":" 947512980615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512981325","data":{"timestamp":" 947512981324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512982387","data":{"timestamp":" 947512982386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512983328","data":{"timestamp":" 947512983328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512984159","data":{"timestamp":" 947512984158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512985111","data":{"timestamp":" 947512985110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512986732","data":{"timestamp":" 947512986731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512986947","data":{"timestamp":" 947512986946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512987806","data":{"timestamp":" 947512987805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512988518","data":{"timestamp":" 947512988518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512988828","data":{"timestamp":" 947512988827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512989712","data":{"timestamp":" 947512989711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512990786","data":{"timestamp":" 947512990785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512993778","data":{"timestamp":" 947512993777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512994396","data":{"timestamp":" 947512994396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512995505","data":{"timestamp":" 947512995504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512996652","data":{"timestamp":" 947512996652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512997013","data":{"timestamp":" 947512997012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512997895","data":{"timestamp":" 947512997894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512999139","data":{"timestamp":" 947512999138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947512999980","data":{"timestamp":" 947512999980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513002633","data":{"timestamp":" 947513002632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513003534","data":{"timestamp":" 947513003534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513004116","data":{"timestamp":" 947513004116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513004368","data":{"timestamp":" 947513004366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513005102","data":{"timestamp":" 947513005101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513005926","data":{"timestamp":" 947513005924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513008604","data":{"timestamp":" 947513008604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513009605","data":{"timestamp":" 947513009605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513010083","data":{"timestamp":" 947513010082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513010351","data":{"timestamp":" 947513010350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513011142","data":{"timestamp":" 947513011142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513012446","data":{"timestamp":" 947513012445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513012775","data":{"timestamp":" 947513012774"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513014021","data":{"timestamp":" 947513014021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513014945","data":{"timestamp":" 947513014945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513015609","data":{"timestamp":" 947513015609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513015860","data":{"timestamp":" 947513015859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513016725","data":{"timestamp":" 947513016724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513017268","data":{"timestamp":" 947513017267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513017848","data":{"timestamp":" 947513017847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513018423","data":{"timestamp":" 947513018422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513021209","data":{"timestamp":" 947513021208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513022480","data":{"timestamp":" 947513022479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513023504","data":{"timestamp":" 947513023503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513024861","data":{"timestamp":" 947513024861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513025912","data":{"timestamp":" 947513025910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513026453","data":{"timestamp":" 947513026452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513027620","data":{"timestamp":" 947513027619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513029075","data":{"timestamp":" 947513029074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513030219","data":{"timestamp":" 947513030218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513030772","data":{"timestamp":" 947513030771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513031737","data":{"timestamp":" 947513031736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513034244","data":{"timestamp":" 947513034244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513035227","data":{"timestamp":" 947513035226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513035535","data":{"timestamp":" 947513035534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513036309","data":{"timestamp":" 947513036309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513037686","data":{"timestamp":" 947513037685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513038355","data":{"timestamp":" 947513038355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513038785","data":{"timestamp":" 947513038784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513039640","data":{"timestamp":" 947513039639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513040684","data":{"timestamp":" 947513040684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513041165","data":{"timestamp":" 947513041165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513042120","data":{"timestamp":" 947513042119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513042321","data":{"timestamp":" 947513042321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513043098","data":{"timestamp":" 947513043097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513045723","data":{"timestamp":" 947513045722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513046735","data":{"timestamp":" 947513046734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513047710","data":{"timestamp":" 947513047710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513048944","data":{"timestamp":" 947513048943"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513049584","data":{"timestamp":" 947513049584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513050739","data":{"timestamp":" 947513050738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513051571","data":{"timestamp":" 947513051571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513052321","data":{"timestamp":" 947513052321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513052491","data":{"timestamp":" 947513052490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513053266","data":{"timestamp":" 947513053264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513056472","data":{"timestamp":" 947513056472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513057763","data":{"timestamp":" 947513057762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513058614","data":{"timestamp":" 947513058613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513060815","data":{"timestamp":" 947513060814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513061697","data":{"timestamp":" 947513061696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513062933","data":{"timestamp":" 947513062932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513063617","data":{"timestamp":" 947513063617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513064188","data":{"timestamp":" 947513064187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513064829","data":{"timestamp":" 947513064828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513065867","data":{"timestamp":" 947513065865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513066271","data":{"timestamp":" 947513066270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513067006","data":{"timestamp":" 947513067005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513067507","data":{"timestamp":" 947513067507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513067971","data":{"timestamp":" 947513067970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513068597","data":{"timestamp":" 947513068596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513070938","data":{"timestamp":" 947513070937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513072629","data":{"timestamp":" 947513072629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513073787","data":{"timestamp":" 947513073787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513074567","data":{"timestamp":" 947513074567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513075045","data":{"timestamp":" 947513075044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513076126","data":{"timestamp":" 947513076126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513076695","data":{"timestamp":" 947513076694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513079385","data":{"timestamp":" 947513079384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513080307","data":{"timestamp":" 947513080306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513081028","data":{"timestamp":" 947513081027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513081218","data":{"timestamp":" 947513081218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513081754","data":{"timestamp":" 947513081753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513082481","data":{"timestamp":" 947513082480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513083054","data":{"timestamp":" 947513083053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513085970","data":{"timestamp":" 947513085969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513086596","data":{"timestamp":" 947513086596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513089914","data":{"timestamp":" 947513089914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513091308","data":{"timestamp":" 947513091307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513091596","data":{"timestamp":" 947513091595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513092469","data":{"timestamp":" 947513092468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513093742","data":{"timestamp":" 947513093741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513094623","data":{"timestamp":" 947513094623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513094723","data":{"timestamp":" 947513094723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513095075","data":{"timestamp":" 947513095075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513096138","data":{"timestamp":" 947513096137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513097092","data":{"timestamp":" 947513097091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513099080","data":{"timestamp":" 947513099079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513099938","data":{"timestamp":" 947513099938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513100044","data":{"timestamp":" 947513100044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513101038","data":{"timestamp":" 947513101038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513102511","data":{"timestamp":" 947513102511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513103577","data":{"timestamp":" 947513103577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513105145","data":{"timestamp":" 947513105144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513105698","data":{"timestamp":" 947513105697"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513106456","data":{"timestamp":" 947513106455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513109435","data":{"timestamp":" 947513109434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513110677","data":{"timestamp":" 947513110676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513111491","data":{"timestamp":" 947513111490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513112587","data":{"timestamp":" 947513112587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513113173","data":{"timestamp":" 947513113172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513114138","data":{"timestamp":" 947513114138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513115000","data":{"timestamp":" 947513115000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513116106","data":{"timestamp":" 947513116105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513117203","data":{"timestamp":" 947513117202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513119993","data":{"timestamp":" 947513119992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513121015","data":{"timestamp":" 947513121014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513122718","data":{"timestamp":" 947513122717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513123358","data":{"timestamp":" 947513123357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513123765","data":{"timestamp":" 947513123765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513124597","data":{"timestamp":" 947513124596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513127449","data":{"timestamp":" 947513127449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513128634","data":{"timestamp":" 947513128634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513129245","data":{"timestamp":" 947513129244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513129862","data":{"timestamp":" 947513129862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513129948","data":{"timestamp":" 947513129948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" f74714f3-6673-4f55-8f93-b898b1b604b3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513165051","data":{"timestamp":" 947513165050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 0661b86b-5387-4982-ada3-722741570737"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_po_po-to-vo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" po"," userResponse":" po"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513170221","data":{"timestamp":" 947513170221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 0661b86b-5387-4982-ada3-722741570737"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_bu_bu-zu-fu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" bu"," userResponse":" bu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513174445","data":{"timestamp":" 947513174445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 0661b86b-5387-4982-ada3-722741570737"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fa_fa-ra-sa"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fa"," userResponse":" fa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513213961","data":{"timestamp":" 947513213961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 0661b86b-5387-4982-ada3-722741570737"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vo_vo-po-to"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vo"," userResponse":" vo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513218120","data":{"timestamp":" 947513218120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 0661b86b-5387-4982-ada3-722741570737"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ri_ri-fi-si"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ri"," userResponse":" ri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513224987","data":{"timestamp":" 947513224987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 0661b86b-5387-4982-ada3-722741570737"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_le-me-re"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513229264","data":{"timestamp":" 947513229264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 0661b86b-5387-4982-ada3-722741570737"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_li_li-ji-si"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" li"," userResponse":" li"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513241423","data":{"timestamp":" 947513241423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 0661b86b-5387-4982-ada3-722741570737"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-lo-po"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513249117","data":{"timestamp":" 947513249117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 0661b86b-5387-4982-ada3-722741570737"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mo_mo-ko-ro"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mo"," userResponse":" mo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513253335","data":{"timestamp":" 947513253335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 0661b86b-5387-4982-ada3-722741570737"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_pu-ru-lu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" pu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513259119","data":{"timestamp":" 947513259117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 0661b86b-5387-4982-ada3-722741570737"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_4"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_pu_pu-ru-lu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513281075","data":{"timestamp":" 947513281074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513281467","data":{"timestamp":" 947513281466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513281711","data":{"timestamp":" 947513281710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513282035","data":{"timestamp":" 947513282034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513282279","data":{"timestamp":" 947513282278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513285738","data":{"timestamp":" 947513285737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZI"," userResponse":" HIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513286044","data":{"timestamp":" 947513286043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513286963","data":{"timestamp":" 947513286962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERUFI"," userResponse":" HERUFI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513287396","data":{"timestamp":" 947513287395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513290306","data":{"timestamp":" 947513290306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMKA"," userResponse":" TAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513290600","data":{"timestamp":" 947513290599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513291456","data":{"timestamp":" 947513291455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513292131","data":{"timestamp":" 947513292130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513292879","data":{"timestamp":" 947513292878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513293217","data":{"timestamp":" 947513293216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513293502","data":{"timestamp":" 947513293501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513293830","data":{"timestamp":" 947513293829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513294106","data":{"timestamp":" 947513294106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513297808","data":{"timestamp":" 947513297808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513298203","data":{"timestamp":" 947513298202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513298447","data":{"timestamp":" 947513298446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513298772","data":{"timestamp":" 947513298772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513299018","data":{"timestamp":" 947513299017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513302547","data":{"timestamp":" 947513302546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZI"," userResponse":" HIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513302851","data":{"timestamp":" 947513302851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513303768","data":{"timestamp":" 947513303767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERUFI"," userResponse":" HERUFI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513304201","data":{"timestamp":" 947513304200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513307192","data":{"timestamp":" 947513307192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMKA"," userResponse":" TAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513307486","data":{"timestamp":" 947513307485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513308341","data":{"timestamp":" 947513308341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513309020","data":{"timestamp":" 947513309019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513309768","data":{"timestamp":" 947513309767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513310108","data":{"timestamp":" 947513310107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513310394","data":{"timestamp":" 947513310394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513310723","data":{"timestamp":" 947513310722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513310993","data":{"timestamp":" 947513310993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513314456","data":{"timestamp":" 947513314455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513314572","data":{"timestamp":" 947513314572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 4480520a-d137-4550-86ac-bb28a6eb2ca0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513334371","data":{"timestamp":" 947513334371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 62172a5b-4567-4e78-99e0-700dfadd1e52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_ng'a-vu-chu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513341802","data":{"timestamp":" 947513341802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 62172a5b-4567-4e78-99e0-700dfadd1e52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_yu-gu-vu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513347172","data":{"timestamp":" 947513347171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 62172a5b-4567-4e78-99e0-700dfadd1e52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_va-zu-vu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513351909","data":{"timestamp":" 947513351909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 62172a5b-4567-4e78-99e0-700dfadd1e52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_ti-re-vu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513356608","data":{"timestamp":" 947513356608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 62172a5b-4567-4e78-99e0-700dfadd1e52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_do-bwe-vu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" do"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513362442","data":{"timestamp":" 947513362442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 62172a5b-4567-4e78-99e0-700dfadd1e52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_do-bwe-vu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513366883","data":{"timestamp":" 947513366883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 62172a5b-4567-4e78-99e0-700dfadd1e52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_vu-te-bu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513375006","data":{"timestamp":" 947513375006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 62172a5b-4567-4e78-99e0-700dfadd1e52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_ng'u-mi-vu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513379668","data":{"timestamp":" 947513379668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 62172a5b-4567-4e78-99e0-700dfadd1e52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_nya-chi-vu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513388413","data":{"timestamp":" 947513388413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 62172a5b-4567-4e78-99e0-700dfadd1e52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_vo-vu-ri"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513401208","data":{"timestamp":" 947513401208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 62172a5b-4567-4e78-99e0-700dfadd1e52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_vu-mta-gu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513407008","data":{"timestamp":" 947513407006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 62172a5b-4567-4e78-99e0-700dfadd1e52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.all.stat.show.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_vu_vu-mta-gu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513432806","data":{"timestamp":" 947513432806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 1c8f12db-3279-47f5-a489-a289a7ea7693"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_vu-mfu-mwu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513441019","data":{"timestamp":" 947513441019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 1c8f12db-3279-47f5-a489-a289a7ea7693"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_zu-vu-chu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513446314","data":{"timestamp":" 947513446314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 1c8f12db-3279-47f5-a489-a289a7ea7693"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_tu-lu-vu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513454340","data":{"timestamp":" 947513454340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 1c8f12db-3279-47f5-a489-a289a7ea7693"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_mfu-wu-vu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513459082","data":{"timestamp":" 947513459082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 1c8f12db-3279-47f5-a489-a289a7ea7693"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_vu-ng'u-mku"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513464813","data":{"timestamp":" 947513464813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 1c8f12db-3279-47f5-a489-a289a7ea7693"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_hu-vu-nju"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513469657","data":{"timestamp":" 947513469657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 1c8f12db-3279-47f5-a489-a289a7ea7693"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_lu-vu-mfu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513487058","data":{"timestamp":" 947513487058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 1c8f12db-3279-47f5-a489-a289a7ea7693"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_mku-vu-gu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513491647","data":{"timestamp":" 947513491647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 1c8f12db-3279-47f5-a489-a289a7ea7693"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_ku-vu-mvu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513497515","data":{"timestamp":" 947513497515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 1c8f12db-3279-47f5-a489-a289a7ea7693"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vu_vu-mlu-chu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vu"," userResponse":" vu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513503280","data":{"timestamp":" 947513503279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 1c8f12db-3279-47f5-a489-a289a7ea7693"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_vu..vu.syl.rand.sim.stat.show.15"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_vu_vu-mlu-chu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.vu..vu.noShow..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513533395","data":{"timestamp":" 947513533395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" a24c2c9b-dc00-4de8-8f6e-dca35e3d021f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.vu..vu.noShow..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_mfa_vu_nzi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.vu..vu.noShow..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513540020","data":{"timestamp":" 947513540019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" a24c2c9b-dc00-4de8-8f6e-dca35e3d021f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.vu..vu.noShow..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_gha_vu_mba"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.vu..vu.noShow..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513546688","data":{"timestamp":" 947513546686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" a24c2c9b-dc00-4de8-8f6e-dca35e3d021f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.vu..vu.noShow..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_wa_vu_nchi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.vu..vu.noShow..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513553332","data":{"timestamp":" 947513553332"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" a24c2c9b-dc00-4de8-8f6e-dca35e3d021f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.vu..vu.noShow..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_vu_ye_ngu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.vu..vu.noShow..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513559952","data":{"timestamp":" 947513559951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" a24c2c9b-dc00-4de8-8f6e-dca35e3d021f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.vu..vu.noShow..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_vu_nji_mwe"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.vu..vu.noShow..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513566616","data":{"timestamp":" 947513566615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" a24c2c9b-dc00-4de8-8f6e-dca35e3d021f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.vu..vu.noShow..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_mu_fu_vu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.vu..vu.noShow..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513573288","data":{"timestamp":" 947513573288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" a24c2c9b-dc00-4de8-8f6e-dca35e3d021f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.vu..vu.noShow..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_mle_vu_vyi"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.vu..vu.noShow..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513579960","data":{"timestamp":" 947513579959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" a24c2c9b-dc00-4de8-8f6e-dca35e3d021f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.vu..vu.noShow..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pi_vyi_vu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.vu..vu.noShow..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513586614","data":{"timestamp":" 947513586614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" a24c2c9b-dc00-4de8-8f6e-dca35e3d021f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.vu..vu.noShow..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_vu_shu_vya"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.vu..vu.noShow..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513593261","data":{"timestamp":" 947513593260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" a24c2c9b-dc00-4de8-8f6e-dca35e3d021f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.vu..vu.noShow..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ze_mbu_vu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.vu..vu.noShow..5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513605331","data":{"timestamp":" 947513605330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" a24c2c9b-dc00-4de8-8f6e-dca35e3d021f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.vu..vu.noShow..5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_ze_mbu_vu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.va..vu.asc.lc.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513622539","data":{"timestamp":" 947513622538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" c01809da-ece9-4048-81eb-1fe62b10af0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.va..vu.asc.lc.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" va"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VA"," userResponse":" VA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.va..vu.asc.lc.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513626338","data":{"timestamp":" 947513626338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" c01809da-ece9-4048-81eb-1fe62b10af0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.va..vu.asc.lc.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" va"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VA"," userResponse":" VA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.va..vu.asc.lc.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513627922","data":{"timestamp":" 947513627921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" c01809da-ece9-4048-81eb-1fe62b10af0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.va..vu.asc.lc.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ve"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VE"," userResponse":" VE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.va..vu.asc.lc.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513630153","data":{"timestamp":" 947513630153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" c01809da-ece9-4048-81eb-1fe62b10af0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.va..vu.asc.lc.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ve"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VE"," userResponse":" VE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.va..vu.asc.lc.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513631757","data":{"timestamp":" 947513631756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" c01809da-ece9-4048-81eb-1fe62b10af0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.va..vu.asc.lc.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VI"," userResponse":" VI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.va..vu.asc.lc.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513636857","data":{"timestamp":" 947513636857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" c01809da-ece9-4048-81eb-1fe62b10af0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.va..vu.asc.lc.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.va..vu.asc.lc.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513638453","data":{"timestamp":" 947513638452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" c01809da-ece9-4048-81eb-1fe62b10af0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.va..vu.asc.lc.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VO"," userResponse":" VO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.va..vu.asc.lc.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513640719","data":{"timestamp":" 947513640718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" c01809da-ece9-4048-81eb-1fe62b10af0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.va..vu.asc.lc.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VO"," userResponse":" VO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.va..vu.asc.lc.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513642318","data":{"timestamp":" 947513642317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" c01809da-ece9-4048-81eb-1fe62b10af0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.va..vu.asc.lc.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VU"," userResponse":" VU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.va..vu.asc.lc.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513644663","data":{"timestamp":" 947513644662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" c01809da-ece9-4048-81eb-1fe62b10af0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.va..vu.asc.lc.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VU"," userResponse":" VU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.va..vu.asc.lc.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513646692","data":{"timestamp":" 947513646691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" c01809da-ece9-4048-81eb-1fe62b10af0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.va..vu.asc.lc.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" vu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513646818","data":{"timestamp":" 947513646817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" c01809da-ece9-4048-81eb-1fe62b10af0b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.va..vu.asc.lc.5"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" vu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VU"," userResponse":" VU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.va..vu.asc.lc.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513671586","data":{"timestamp":" 947513671586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 2236abe2-bba2-4834-8c7b-6ae62baf942c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.va..vu.asc.lc.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" va"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VA"," userResponse":" VA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.va..vu.asc.lc.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513672651","data":{"timestamp":" 947513672650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 2236abe2-bba2-4834-8c7b-6ae62baf942c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.va..vu.asc.lc.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" va"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VA"," userResponse":" VA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.va..vu.asc.lc.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513675510","data":{"timestamp":" 947513675510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 2236abe2-bba2-4834-8c7b-6ae62baf942c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.va..vu.asc.lc.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ve"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VE"," userResponse":" VE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.va..vu.asc.lc.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513676575","data":{"timestamp":" 947513676575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 2236abe2-bba2-4834-8c7b-6ae62baf942c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.va..vu.asc.lc.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ve"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VE"," userResponse":" VE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.va..vu.asc.lc.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513677843","data":{"timestamp":" 947513677843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 2236abe2-bba2-4834-8c7b-6ae62baf942c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.va..vu.asc.lc.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ve"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947513677925","data":{"timestamp":" 947513677925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_170222"," gameId":" 2236abe2-bba2-4834-8c7b-6ae62baf942c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.va..vu.asc.lc.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" ve"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VE"," userResponse":" VE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}